五大訴求，缺一不可？

Just Asking
慢慢研究功能組別

羸左啦 仲抗咩爭

泛登

好快就有人話樓豬分化，係五毛係鬼係熱狗

一人榮辱，何足道哉？

不敢面對這個問題嗎？